突發！百度貼吧出咗蝗出國扮香港人教學

唔好怪大陸狗啦
佢哋都唔想
垃圾共產黨搞到佢哋咁

佢哋自己冇賓周一齊反共產黨
或者奶盡哂啲利益
仲要借香港人個朵搵飯食喎

我唔講香港人出到去印象都係閪
但俾呢班閪中之閪支那畜整臭自己個朵
盞話俾人知香港人同支那畜既質素一樣

屌佢老母

係咩 又唔見連登仔一齊推翻港共

原文，教學係其他回覆

結果多左班垃圾外國做柒事自稱香港人

扮到咩，個名XYZ 都知咩事，另外一講政治強國野就露底啦

借人地個名嚟r著數，但香港人如果講自己唔係中國人就發哂矛，啲蝗都幾撚好笑

邊個叫習近平食屎就知邊個係香港人

扮乜鳩 一開口講廣東話已經穿煲啦

同胞餵屎你食你都要食
扮咩唔係中國人

咁盛智文係咪中国人
點解啲大陸人成日覺得香港人就係中国人

全世界英美星馬，只要華裔就係中國人

大陸狗

狗咬狗